1999年既石湖新村既暴動

對比返， 難怪班老嘅成日鬧班細路啦！
無鬼用，扔下水樽 咁就被警察政府話係暴動，
人哋阿叔又開山刀、又石油氣罐，都係枱走，呢啲先至叫警察
當年出晒開山刀都未叫暴動只叫警民衝突，而家揸幾十把遮都算咩
7月21號見